香港女仔平均胸部大小係A cup

幫連登絲打做個統計

正皮 = A cup

負皮 = A cup以上

咁AAcup呢

喂大佬 我冇心呃正皮㗎

乳細無爭 好事黎㗎絲打

誠實D講
係AA

出文啦做埋啲低能統計

食緊飯 食完飯就出

全部都係A cup巴打

我都係A

平胸妹妹你好

平胸正喎

女朋友都係A cup

唔緊要啦 渣住自己個肥仔波先啦

識貨

平胸 ok
但要幼腰

要咁大波做咩？

肥仔波是咩cup

A尾

最大親眼見過C cup

我都覺

都唔係肥仔

有板你睇

遺傳同發育時期減肥

你唔係仔黎架咩

成班男人比正評
利申：正評

港女會用日本size 好似話A會變B

講還講

巴打全面進場

東江水
落咗細波藥

胸骨縮入去點計

仲計女人呀？

發育嗰陣減肥
連脂肪波都冇撚埋

A cup我okay架

其實香港女仔好多b/c cup不過係32b/32c 聽落好似好大 其實計返都唔大 望落就係街上嗰堆既size
但佢地好多會著錯bra 所以搞到對波好似a cup咁

利申:揸過幾百對波

真相大白

記得前排有絲打開post做內衣舖你問我答
好似都係話香港賣得最多嘅其實係C

係 因為c根本就唔大 視覺效果可能得b咁上下
係班毒撚未揸過波除非你去到36c咁就望落大啲既 但有可能係肥肥地囉

其實呢32b 同 32c
係等於34a 同 34b

32係骨格細啲

你呢個統計基本上只係正皮係巴，負皮係絲。

吊
Sorry 打錯
32b= 34c
32c = 34d

買c唔一定有c
正如大把平都買A/B
少年你太年輕了

我係想表達32嘅b其實係似a
因為骨格細

但34b就會似番b

連登鬼有真絲咩

外國同日本啲bra都爭好遠
日本多數令你有錯覺以為自己波好大

現任女友c
歷任女女4x個
有5個係c d e級別
其他全部b
應該未去到a咁差既
平均b囉
btw見到啲00後明顯大波過80後起碼兩個cup...

咁你主觀覺得人人都買錯bra嘅咁冇得講啦
而且亞洲女人骨架比較細
啲人係買大咗個圍細咗個cup多過係買大咗cup囉

小妹有d

圖？

負皮直線上升，估唔到連登咁多大波絲打

我意思係特登買大黎塞墊 唔係唔小心買錯 你明唔明
所以先會好多女有著件緊身top時望落起碼b 但一除哂衫就平/A
買Bcup嘅胸圍唔代表佢個胸真係有B

我發育期冇減肥啊係揀飲擇食咗啲
但係我食好多嘢 都肥唔到落個胸到
放棄平胸幾輕鬆少咁啲魅力啫

A 都冇唔係女人，所以唔使投

Bra由32A去32B 個波都係32A 間間bra舖d bra都唔一樣 有d D仲細過普通C

唔知有冇人同我一樣咁諗
發覺95後個班女仔好多都唔係平胸
啲人成日話港女平胸iPad
我又唔覺得身邊有朋友係咁
最多係細(大a細b咁)，但冇完全平
好多都正常size
反而80後，90頭個班女人就真係好多都平
出街有時見到啲中女港女都覺得真係好似冇乜波好慘

估唔到五五開

講嚟都嘥鳩氣 aa定係f都冇得你屌架啦

咁香港女仔平均陰莖長度呢？

係咪因為通常a cup啲女覺得唔洗戴bra都得 所以唔買 先會咁咋

有冇AA級揀

好多女仔怕人笑先收埋

唔太重視女人對波 比較上pat pat緊要啲

垃圾港女臭雞飛機場

大個左唔會啦

大個都會啊
驚麻甩佬望
驚擠晒對波出嚟好cheap

c cup留名

無波唔緊要啦, 有腳呀嘛

其實果條女幾正

agger
連登仔應該照下鏡 自己咁嘅樣會唔會有女想打對波出嚟畀佢望

咁多平胸港女
食屎lor

我愛你呀

飲食有冇關係？ 一河之隔差別咁大。

好多巴打正評

90後開始好多都最少B喎。

港女不嬲得對腳
不意外

有既咩

因為個D係大陸人黎架

搵我阿？

木板加釘

絲打

我覺得細還細,都無咩大問題
但唔好好似 sammi 咁, 講到自己無波好自豪呀, 咩真我呀
就好撚難頂囉

係我
你個翻版

我女友有36C 算唔算係小數

少*

no
90後
C喇通常

發育期無主張減肥

乳細有時頗大

佢係大C細D 都比得上啲寫真集女郎

連登邊有咁多絲打
你班毒撚肥仔波唔好扮女人投啦

90後平均應該係B
C都唔少人

小妹D cup

推

我女朋友都係得對波仔不過我中意

好想有個大波女朋友
其實香港地有波嘅女唔少 但樣未必令你提起興趣

F cup但有啲肥
160cm左右 around55 kg

D cup 155cm 寧願細波啲 生高啲

以前d 女朋友 7個入邊cddcefd 未有a同b c果d實數bc中間

有幾多人會呀
啲人望落想大啲 咪買已經built in有pad/水袋/有埋push up效果嘅bra/功能內衣囉
例如佢b咪買返b嘅push up bra 咁個波跟尺寸度都係b架啦

邊有咁多會買個大cup數再自己塞嘢呀 會離罩好核突架

等睇有人出嚟講
胸不平 如果平天下

其實A有幾大？

認同80後 特別細波

利申：90後

同呢隻lenovo mouse 手感差唔多

得C cup 高155 50kg
好想大多一兩個cup我就心滿意足

同你一樣 但我係Dcup 想細啲

發脾氣多激數減少

本身34C，著矯型bra變到34D

00後真係大波d, 其實點解？

啲人唔係通常咁回嫁咩
佢哋話：我平胸 我驕傲

我極度懷疑數據有造假成分
要求負皮者上傳自拍為證

出文啊樓主

好多乳細無爭。。。。。

搵我

可唔可以同你做一場難忘的愛?

第一營養好過以前
第二可能好多溝左支那基因大波啲

其實好多香港女仔係有A cup以上
只係佢地由細到大都著錯曬啲size 搞到胸形外擴 睇落先咁細
利申：做呢行，閱胸無數

籍口多多

認真答又唔信

咁即係A cup先係純香港人

絲打點解會想細啲啊

有無80後同00後比較圖？
唔明營養差係邊

又唔一定,我老母個年代好大波
60後
所以其實都唔知真正原因係乜

80後 ： Rio
00後 ： 園田

同埋下圍細 對波睇落冇同樣cup但下圍大嘅大

試過笑9女朋友話我個肥仔波都大過佢
跟住變左ex

整個平胸女角色俾你屌好不好

咁小氣

外國size33C，台日就會去到32E，我都唔知點解
By the way 放棄左帶 bra
只帶sports 爽

我睇抖音好多大陸靚女都係好平

其實無咩概念點為之咩size, 有無d概念圖用真胸講解下

如果係好靚女嘅，A甚至AA都冇所謂啫

我大你50個

冇文咩都假 找左catgirl條數先啦

小妹我D cup

好心啲毒撚得閒出街望下啦
依家好多後生女對波都唔細

Coeffe 係鬼2000後出世
Who is kpop?

Are u sure

只有少少觀賞價值
實用價值為0

有男朋友了

我跟,再大你100個

我屌過100條女
對波加埋都冇d cup呀
問你怕未